一句到底聽日美領去定唔去？

去
唔去

成個熱門都無一個行動po 時代革命=9up

推

係咪想運動解散？

係咪好想做新疆？

時代革命係咪淨係9up?

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

Push

旗已備
Wave the flag, sing the song

好多人問點解要dress code formal/smartcasual
公關好好睇睇
請願唔是示威
出到國際層面請人出牌都比少少尊重門面野
同時展現比人睇香港人
入得戰場，出得廳堂

堅持左3個月, 終於等到美帝出手
9月8號一定要出

去啊

點呀 去唔撚去呀

去!

聽日見

oh say can you see

邊度有國旗賣

都係果句 老閪都去

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我p牌 麻煩大家幫幫手推)

美國來了我帶路
this way,sir!

想印國旗的手足注意
唔好行完就掉 要拎番旗番屋企
聽日 美領見

p牌仔冇得投
聽日見

拎撚正牌都唔撚去？
遲下如果申請綠卡
都有野講啦
Yes sir follow me

咪撚扔美旗
揮完放屋企
可保全家平安

老閪都去

求word 檔....

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？[/quote]

9月8號 2:00 PM美國領事館見！
1:00 PM遮打花園集合
Liberate Hong Kong.
Fight for freedom.
Defend Hong Kong's Autonomy.
Support the Hong Kong Human Right and Democracy Act.

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩